薑狗都聽得 Eason都聽得啦

我eason聽盜版MP3
你地d虛偽的人就比錢幫襯金拱門

D薑粉又笠撚晒 吊那星

好味

薑粉含淚支持金拱門

兩個都照聽，兩個都係畀公司逼，支持手足。